何君堯：林鄭應考慮引用《緊急法》取締網上平台「連登」

建制派立法會議員何君堯，今日下午開記者會表示，自己向行政長官林鄭月娥建議，希望政府考慮引用《緊急法》，透過管制、檢查及壓制刊物、文字、地圖、照片及通訊方法等，限制網民在網上平台及通訊軟件，作出煽動言論，取締網上平台「連登」。

何君堯在給林鄭月娥的公開信中表示，「暴徒」依靠「連登」和「Telegram」等發煽動及煽惑性言論，認為是違反香港法例第200條《刑事罪行條例》第7、9及10章，而且「連登」存在不少攻擊警員及煽動違法的訊息，認為「連登」是在所難免，否則香港難以「依法止暴制亂」，恢復秩序和穩定。

冇咗連登
咪整個另一個登囉
佢都戇撚鳩

取你老母啊何君堯

連登唔係一個地方啊係人啊

提提大家今日同嚟緊有咩活動

仲有10·20九龍見

15/10(Tue)： 7點旺角耶穌祈禱會，7點半修頓籃球之夜
18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行

膠都費事比，不推文

一個國家政權驚一個討論區

根本只要有人
邊度都可以係連登

乾脆用緊急法宣布自己當國家主席好了

冇左連登
想帶風向都帶唔到
到時就真係各有各做啦

on9俾你禁個兒登有幾閑姐
俾國際知道網禁你個金融中心都地位不保攬炒啦

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

何大總統

你殺左一個我
仲有千千萬萬個我

唔用連登咪用babycondom 囉

係斯諾登啊

唔係叫連登網咩

放心，俗語有云：一死、一鳴

連登仔唔係一個群體咁簡單，係一個信念

呢度D post 都係抄自 baby kingdom 香討

仲好
收埋班風向撚皮

死咯，連登仔要返高登。

快

呢句我要重複10次
一個國家政權驚一個討論區
一個國家政權驚一個討論區
一個國家政權驚一個討論區
一個國家政權驚一個討論區
一個國家政權驚一個討論區
一個國家政權驚一個討論區
一個國家政權驚一個討論區
一個國家政權驚一個討論區
一個國家政權驚一個討論區
一個國家政權驚一個討論區
個條友 真係忽上腦

[member]唔好講出嚟[ /member]

轉個討論區好難咩？佢地覺得禁左就唔會有其他討論區？

係bk開番個account 保平安

禁討論區好大獲

外國人會想像到禁Reddit / Twitter，真係有幾極權先做得出

呢個真

痴撚線，好地地一個gay forum都要搞

不如禁手機上網好過啦

慘 高登廢到無人提

支持！

最好 ban 埋 Facebook 同何妖冇得 9 up

整個何妖早登極樂啦, 我第一個上香

回家了

恆指會係幾多點??

mon post狗都可以收皮

正想講

禁囉
我咪過香討 babykingdom
有種咪禁晒佢

一禁即係倒瀉水銀，影響大過蒙面法

不嬲連登啲post都係babycondom出嚟架啦條友真係唔識架喎

LIHKG（中文：連登）

明明冇正式既中文名

有咩所謂
整個何登堯討論區又得

呢啲弱智建制連互聯網係乜都未搞清楚就乜乜柒柒出黎9up攞彩

禁埋reddit啊笨

畀條好橋你啦

用緊急法捉晒非保蝗派去集中營啦屌

開始用緊急法亂鳩咁黎

食屎啦何君堯

連登係由連登仔組成
連登係一種身份認同

只要一直記得連登，連登就存在！

Everyone can be LIHKG

連登唔係一個人 佢係一個現象

好心牙妖你就再絕啲
推反上網法啦

ProtonVPN 免費版 - 帳號申請圖文教學

官方網站：

1. 進入

2. 選擇 Get Free

3. Create an account 網頁上自訂您的 Username, Password, E-mail Address

4. E-mail Address 可選用完全匿名的暫用電郵信箱，
如：

5. Are you human 網頁上確認一次自己的電郵，然後按 "Send” 取得驗證郵件

6. 輸入驗證郵件中的 "Proton verification code" 以完成註冊程序

7. 下載網頁中自行選擇適用平台的軟體，然後按照軟體上的使用指引即可

P.S. 每個新開嘅 AC 一律都會附送 7日 plus 版試用權，
請選用 HK (#3~4) 或 JAPAN (#7~8) 以獲得最佳速度。

點解要用 ProtonVPN？

SWISS BASED
We are headquartered in Switzerland which has some of the world's strongest privacy laws. Switzerland is also outside of EU and US jurisdiction and is not a member of the fourteen eyes surveillance network.

NO LOGS
ProtonVPN is a no logs VPN service. We do not track or record your internet activity, and therefore, we are unable to disclose this information to third parties.

PERFECT FORWARD SECRECY
ProtonVPN exclusively uses ciphers with Perfect Forward Secrecy, meaning that your encrypted traffic cannot be captured and decrypted later, even if an encryption key gets compromised in the future.

謠言澄清

Proton 澄清自己無意與華為建立夥伴關係

Alternative app stores for ProtonMail’s Android app

Clarifying ProtonMail and Huawei

ProtonVPN and Tesonet

假律師唔識字

點解呢個人仲未死

無左兒登班散水黨同冷氣軍師，我驚三十萬香港公安都頂唔到一日行動

小弟最近做左個簡單 Pinterest 式嘅文宣圖集網站，可以搵到新嘅文宣

亦希望大家可以一齊幫手，Upload 原創或者純分享嘅文宣都得，等其他人搵起上黎都易啲！！！

所有上傳圖都會同步去 Facebook Page，實行做到遍地開花

係一種精神

炸左香港咪唔會有遊行集會囉，係咪咁?

仆街了
D 休息撚會去邊吹風

不如整定連登2.0先啦
有起事上黎都有兩手準備吖嘛

唉 好驚呀

無連登就去外國forum

我而家屌你老母臭閪呀何君堯
封我呀死傻閪

快
驚你?

連仔:我盤生意無啦

Twitter 囉

唔洗整，去郊登

用唔到連登 可以 用何君堯FB

[member]明明係bk 同香討][member]

無連登咪整多幾十個乜登物登囉

不如今晚去佢直播傾

到時就有膠登 x登 無限loop

正苦入面有d 咁既人 真係

idea are bulletproof

259259259

係時候回歸牙祖了

屌明明香討先係大台囉

屌 連登仔不嬲得把口
真係咁撚勇
一早殺到3萬警唔敢出黎啦
一早殺晒班福建幫啦

係都BB王國先啦

快d禁，

辦事處門口起連登

反正連登都被班風向狗 滲透曬 起過個 仲好

一齊去reddit，推到QQ要封reddit
connect the world

快撚d

幾時取締埋「我」

扔佢落垃圾桶未

有高登定連登先？
邊道先259？

召喚燒山

你都on9 無左連登， 就會有新item

禁網啦

到時日日18區開花都咪話唔爽

諗定下個登叫咩名

VPN就解決到啦柒頭

Asgard is not a place, never was.
This could be Asgard.
Asgard is where our people stand.

戇鳩無藥醫

重聽呢 d 人講，真係想快 d 死
用多次，就變左人治，到重癲

I am Negan

I am LIHKG

搞到 I am LIHKG 既活動, 肯定 connect 到美國人

有人就有登

堯登

一雞死一雞鳴
你咁樣係唔會令到我驚㗎！

資訊落後成甘，我應該開心

I am LIHKG, 加隻

咪咁大聲，果邊D人勁黃，好多勇武c9

我在哪裡 連登就在哪裡

連登邊有咁把炮

好呀快d 睇五毛帶風向睇到攰

連登激到佢老豆老母個墳仆街喎, 唔把炮

吓閂咗連登啲五毛咪賺少咗

要出動到緊急法嚟對付一個網上論壇, 連登仔真係與有榮焉

不過到時先發現對付唔到會唔會出埋老解?

你係咪睇緊呀撚樣

事情發展到呢加
就算得番wts都call到人

冷氣軍師要搬屋

如果可以 咁任何網站都有機會

去fb 傾就禁fb?

共慘党已經玩緊滲透分化
呢啲看門狗仲淨係識禁依樣禁嗰樣

藍絲諗野唔用腦
開個蓮登咪得

取囉，反正連登依加正垃圾

快啲實施啦

大家準備好再換美金未吖

整內聯網咪得 唔撚岩聽既即拉

on9仔癲撚完未

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

蝙蝠俠 信念 靈魂

何大總統成日喺fb開live

真係蠢架喎

全力支持何君堯假執葉大律師助攻攬炒並登上制裁名單頭十位

網上23條

拉

用開香討 是但啦

呢個意見幾好吖
何大總統

無必要理何妖

大家咪開過lo

還咗錢比黑社會未?睇住你老母個墳啦

禁連登好啊 呢排咁多5毛搞分化 禁咗反而仲團結 多撚謝你都嚟唔切

Hello何妖，食懵你啦

冇連登咪開過新名囉，再唔得夠膽咪ban埋facebook

焦土派或成最大贏家

一係你取締曬200萬人，唔係就收皮

咪係
到時咪另起一個「河軍遙討論區」，睇你再禁唔禁

禁啦
又係得把口

禁網丫屌你老母

搞9我地平台

整呢個->

屌呢個正喎

一登死一登嗚

Push

不如而家幫連登改個粗口名，等班PK唔好叫得咁口爽

根本ddns都唔work

人地得閒轉下ip已經玩死你啦

快d封

專屌9你 何妖🤘🤘
堯登都幾好

去平機會告尻佢

是但啦ban晒d風向撚仲好

連登都唔喺香港，唔係咁天真諗住其他國家會幫你做嘢呀

其實連登影響力真係吹大左，明明咁多冷氣軍師

Lihkg is not a place
It’s the people

支持反正連登已經比班五毛搞死咗

我地一早有哂後備plan啦 傻仔

留意呢班畜牲真係活係另一個時空 完全脫撚曬節

柒到喊
一網絡管制外資走得重快
一齊攬炒

好真係好撚驚呀屌你老母

笑到仆街

未用過膠登，請問巴打佢取向如何？會唔會好似林早洩咁篤灰？

on9 真係無得醫

Telegram連俄佬都block唔到

on9po

嚇鬼

好撚驚呀

到時何君妖可能又叫取締VPN.. (佢連VPN係乜都一定唔知)

真係豬咁蠢

vpn大陸都搞唔掂

除咗裝修list，睇黎要整多個驗身list了

Facebook條豬西八格奶共嘛！會出賣網民！

識玩

取締香港啦，香港人反港共

聽聞lihkg間公司其中一個負責人就係膠登admin

btw 係郊登，唔係膠登，郊登係膠登仔分裂出去嘅新壇嚟

走火入魔好事嚟

改一改ip
又係一條好漢

好撚驚喎
做咩唔禁呀

笑撚死人,乜柒都禁撚左佢最好

到時冇晒散水撚我睇你點搞

利申 散水撚

冇哂風向撚休息撚散水撚

禁一個連登 仲有千千萬萬個連登
比建議之前用下個腦先啦 如果有的話

on9仔

一個國家政權驚一個討論區
一個國家政權驚一個討論區
一個國家政權驚一個討論區
一個國家政權驚一個討論區
一個國家政權驚一個討論區
一個國家政權驚一個討論區
一個國家政權驚一個討論區
一個國家政權驚一個討論區
一個國家政權驚一個討論區
一個國家政權驚一個討論區
笑死人

快啲
忍撚咗啲風向撚散水撚休息撚好耐

天真一弓

好驚呀
快啦
777

天真到

考慮用緊急法抓哂所有反對派坐監好唔好

咁樣係可以止暴制亂架

我真係諗佢個律師牌點考

佢on9屌還屌
認真諗諗下一個平台
twitter可以試行，但老實講for討論我覺得一般
當然可以用住先

btw VPN

又吹風 全民vpn囉

好呀
連登仔表示歡迎

係每一個網民

有連登仔嘅地方 就係連登

祖舜，高登東山再起既機會就係你眼前，做人做狗，你自己決定

堂堂一個汁葉律師竟然驚一個討論區？

明白，最緊要唔關林早洩事！咁我都去郊登開定個account先！

舉家搬去bk

連登唔係一個地方
你block得600萬香港人既心？

到時用紅燈reddit

何議員仲係唔明 有良知 就有連登

打壓同性戀，sosad

原來有郊登好耐無上個面

斬腳趾避沙蟲
斬完條沙蟲仲喺度，你避得幾耐

你做到你咪做囉 block晒成個cloudflare

佢留住連登係因為仲有得分化同吹風向
你咪試下封左佢，轉曬去twitter
睇下邊個大鑊啲

Ban晒全部登咪上Reddit囉, 我睇你點Ban

傻仔，唔用連登咪用返高登囉

戇鳩仔。

連登係一群人呀

整另一個之後再將個app指過去

取你老母啊何妖

老實講 你條仆街禁得幾多啊

再禁埋過時過節唔準燒衣紙啊

你老豆老母真係多撚謝晒你

高登林早洩係篤灰王，冇乜野我都唔會再去，廢事俾click rate佢！(利申，最少三、四年冇去)

On9仔有樣睇😂

佢真係on9㗎喎

遲早嘅事
Btw 我覺得有冇連登唔係重點
有冇連尼住先係重點

封撚左個分代壇佢啦

你都on99
要全港禁上網先有用

一個連登瞓低咗，仲有千千萬萬個連登

根本由頭到尾各有各做
好多勇武果批組哂隊了
唔通果批行動細節會響連登交代咩
亦都唔受你連登冷氣軍師一兩句兩影響
只能要大家目標一致
唔割蓆
根本由頭到尾帶風
都係做割蓆風 失敗風做灰機撚
fake news風
大家自己醒少少喇

邊度有連登仔，邊度就係連登。
邊度有香港人，邊度就係香港。

一登滅，一登起

完全0作用兼夾比全世界知最肉酸最核突既橋佢都夠膽講出嚟

到底佢係真係白痴唔識，定係好想7婆死？

好期待

【細思極恐】陳同學全裸跳海事件

***一定要睇晒全篇文，同整場運動有關

你哋究竟討論完「全裸行出街跳海」嘅陳同學未？新屋嶺去左邊？被狗非禮强姦去左邊？

你哋討論咁撚多咪又係用緊敵人突登放比你嘅資料查案。。。咁同大陸人睇cctv之後討論香港有咩分今别？

其實冇必要全民神探，案唔係我哋查。其實宜家香港大撚把不公義，肯定唔止陳同學一個。運動焦點唔應該被spin走。

用腦諗下點解中大吳同學爆完大鑊啫刻彈出陳同學全祼浮屍事件？點解連登突然咁多「同學朋友」爆料？跟本就係政權想spin風向。

唔洗討論咁多㗎，討論完都解釋唔到點解會全祼行出街跳海。

所以結論得一個，「全裸行出街跳海」的陳同學是被政權謀殺的

政權好撚成功，睇下宜家幾少人討論中大吳同學就知。

新屋嶺哀歌

幽黑夜 羅網外
荒山野 鐵網中
三千勇士
浴血筋骨 皆斷
異次空間 黑暗時段

斗室內 刑法外
黑警 濫暴 皮綻肉開
他遭非禮
賊贓屈供 招架
雪花紛飛 飄落 這喑夏

天佑 新屋嶺
天佑 新屋嶺
天佑 新屋嶺
天佑 新屋嶺

血洗盡 城塞外
蒼天怒 人共憤
以武制暴
儆惡懲姦 正道
願有天光輝 驅盡 這暗霧

光復 香港
光復 香港
光復 香港
光復 香港

皇天擊殺共產黨
地獄引渡鄭月娥

老老實實連仔唸定開多個都得

你係咪想啲勇武死晒

佢又搞錯左。。。

快撚D啦

歡迎大家

佢要開容乜易 重點係條戇鳩覺得有連登先有人

個問題係連登本身都係HKG+嘅移民地區

要咩登有咩登
你未封羅

lihkg點起家都唔知
隨時起過個新嘅

只要有心，人人都可以係食神；
只要有人，處處都可以係連登。

有連登仔先有連登
唔係有連登先有連登仔

冇左個連登，但連登既人咪又係一樣係度，咪轉場be water囉
個問題唔係在於連登，而係你地施政失當，不得民心啊

on9我用vpn一野未又上到

繼續搞大佢囉，宵禁囉

呢條友真係好煩

冇撚左連登我諗香港仲撚亂

搵人打爆佢個電話

整個何君堯登都仲得啦

又屈牙祖

股權分佈

高登股權分佈為：

科域盈創有限公司（75%）
鄧倩雯（22%）
柳宇澄（22%）
黃志生（22%）
葉泰萊（19%）
葉蕤生（15%）

意念方案有限公司（25%）
林祖舜（100%）

你真係覺得牙祖嗰陣話到事？？

得啖笑

何妖老母既墳點呀？
之前比人裝咗修

btw連巴有無二手plan

無撚錯

咪去隔離登囉

做呢啲嘢根本無撚用

封一起十啊

屌，正

冇得玩你屋企徐晃幾大了

元朗大總統係甘上下智慧

林鄭應考慮引用緊急法直播跳過2047年把香港由特區變成香港市

林鄭應考慮引用緊急法直接跳過2047年把香港由特區變成香港市

何妖應建議政府 引用《緊急法》使新香港人取締反政府搞抗爭嘅香港人

做啦仆街

我鐘意

冇咗討論區就冇晒啲人㗎喇咩

好呀
快D做即刻做

無左連登 班狗唔知去邊收風 仲亂呀

：林鄭應考慮引用緊急法任命何君堯為香港大總統

到時一日眾籌起新登

香港人最講求言論自由

姐係迫d冷氣軍師出山

冇左兒登返高登囉

其實由高登過檔連登都係好快就過曬

我覺得係時候整定幾個

同藍畜激情交流

作為所謂律師竟然幫手煲大緊急法係萬能
咁幫得手 人蠢真係無藥醫

連登無咗咪第二度

OK but HOW?

熄左連登，又係同一批人黎

想當年由高登過連登都喺一兩日就幾萬人

今日可以封連登 他日可以封資產
何妖係焦土第一人

明·連登做唔到咪搞暗·連登囉，怕你有牙？以後用Onion上咁解姐

而家反抗既心態已經入曬香港人既心中,
凝聚人既係心而唔係討論區, 討論區只係載具
呢個冇左自然會有另一個

屌你老母何君堯

你做到咪封撚埋我囉
好多人想你死呀，何君妖
無連登比人抒發，你死撚左啦

咁撚勁，何白癡都整翻個登啦，叫寶連燈好唔好呀？

只係封lihkg 暴徒係唔會怕
支持全港禁止上網喇

巴打都好勇呀
佢老母落左地獄仲娶佢老母

pp

Babykingdom 我來了

禁網我地都有其他途徑

server唔係香港，緊急法最多block香港境內上唔到連登，用vpn上就得啦

又要回家

反正都封，咁唯有殺你全連登家陪葬啦

呢條友真係好撚煩
頂佢唔撚順

連登重點係人

只要有人，度度都係連登

我都諗起呢句

最近無蒲頭咁耐 以為佢收左皮

連登從來唔係一個平台
係一種信念

係咪百痴，唔好睇得連登咁重要啦冇咗連登咪開過第二個囉

驚唔驚好快俾人搞掂埋？連連登都封到嘅話，郊登呢d冇外國勢力backup嘅唔係仲易俾人cum檔咩？要搵應該要搵d外國知名非中資又似連登嘅落腳？

香港係由元朗黑社會話事？

到時研究轉block chain 就ban 唔到

番去睇雷神3啦柒頭

而家乜都話要用緊急法
果然開左個頭 就可以為所欲為？

個時一齊轉去BK

禁埋google丫笨柒

你都亂用㗎啦直接d ，應該用緊急法殺晒所以異己的咪得囉，你都係想咁做姐係唔係呀

何妖on9都唔係咩新聞

有冇諗過係因為人而唔係連登

有tg group唔驚啦，況且真係落手果班依家根本唔會跟連登做嘢，連登一撚早唔係行動大台啦，大部份都係monpo狗五毛同冷氣軍師，佢未block lor，耳根仲清靜咗

係就快
反正咁多休息撚

呢條何妖成日暗地𥚃搞搞震 係時候同佢裝修下 香港人生命先會有保障

潛咁耐水就係諗埋晒啲咁無撚謂嘅嘢

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

快啲

又想裝修呀

我宣布 連登正式死亡
又話遊行宣傳不足
但又唔會推上頂比人睇

［請長期置頂］10月20日 民陣大遊行

香港人就係太善良太溫柔
好似何君堯或者光頭黑警呢啲咁既仆街先會未死

比著外國？買兇隊林左幾年啦

無撚用 baby condom，香土先係多反黑警post

係都取締你嗰個君氏行動先啦，on9!

隻妖三日一小癲五日一大癲，屌都費時屌

到底呢班on9幾時先覺醒真係無大台呢個事實

你鎖互聯網既咪阻止到呢

要變大陸了

可以用 議員fb 做討論區🤣

摺埋成個垃圾會啦，乜都緊急法啦，炒撚左何妖呢休PK la

以今時今日香港人嘅智慧，無咗連登可以開番十個八個夏登拉登電登熄登出嚟，玩撚謝你
再唔係乜登都無，連文宣都be water 到時你班白痴連我哋有咩打算都唔知，日日7/24上裝stand by 啦

mon po 狗 改上戰場，冇得坐冷氣房

條友真係唔識架喎

連登只是一個平台，沒有煽動，因為只是IT 嘢，香港人唔用一可以用二，問題不是平台........
都講咗會用緊急法去同自己開路，繞過晒立法會，實行極權統治！

佢咁講即係佢都有上

即刻攬炒

其實係幾年前成班人叫連尼住另開新壇個陣，都已經係咁講了 根本叫咩都唔重要，重要嘅係大家

大家回家了

咁高科技嘅嘢邊有咁易整到

轉去BabyKingdom果度繼續搞

笑咗。
讀過書啲人喎！
同啲on9無分別

紅登我地全部愛國愛黨

上Reddit

傻鳩
我去鄉土咪得

換個domain 改個名已經係
但係佢每次都要用緊急法
到時睇下邊個死先

取
唔係娶

係啦連仔整定先

又要買過晒啲account倒阿爺米

封網

on9有樣睇

林鄭緊係唔會咁蠢....無左連登 佢地好難做野

驚閪

點解仲未有人獅鳥佢

殺撚曬我地啦懵撚！

你老母個墳點呀

哩條撚樣雖然好鳩
但係廢老界好有市場

老老實實咁多差佬芒住都鎖定左部份激進人士同知你下部行動,取締連登又要由頭追踪D人情報組多謝你

個個保皇黨都搶住用緊急法

係就快
一嘢收晒啲風向撚三毛分化撚皮

取締咗 你仲想收風帶風向？
仲想攪到啲人唔出黎？
全部地下化晒仲正

佢真係on撚9 只要有香港人就可以起多個連登

無左連登大把野有取替 智障政權

只要有心 人人都可以係食神

幾時禁全港人用電子產品 有就要坐監

咩都唔識

期待已久

北韓都有阿里郎喎師兄

係就快，垃圾登而家得返五毛同風向
無連登香港人都一樣識上街

熄燈又唔係第一次
長熄咪去reddit,twitter玩囉
整都唔洗整呀
直接同國際接軌打國際線仲方便
係時候開reddit,twitter啦

連囝再開，我即入

哈佢上網開live吹雞叫人「保家衛國」「清除曱甴」，我地連登呼籲市民遊行就唔得？以為自己邊個

前日如果冇得mon連登肯定拉少好多人，你話佢會唔會封？

都話咗廢老啲思維一早脱晒節,又死要面唔認輸,所以今日香港先搞成咁
要起個forum有幾難,睇下你block得快定起過新既快

係就快啦屌

請大家唔好掉以輕心，正苦一定已經研究緊，如果大家懶懶閒咁，到時真係俾人封咗，只要2-3禮拜無咗行動，場運動就會結束，而我地都會輸得好慘
有人話，封網=攬炒，唔信佢夠膽做；上次禁蒙面法之前都有人咁講，結果呢？無論係禁蒙面法定禁連登，都唔足以攬炒，因為亂局平息對好多外國商會嚟講都係有利，唔好以為鬼佬就支持民主自由，大家都係利益行先，示威令到好多商會利益受損佢地就會支持平亂，連登只係世界上上億個網站其中之一，禁咗都無人會理。

大家絕對有需要諗定正苦可能用嚟禁連登嘅手段，同埋每一個手段我地應該點應付，例如大家認為返高登嘅，係咪應該搵返自己個acc防止自己唔記得咗上唔返？

另外twitter同facebook如何有效利用都可以討論，因為禁呢類網有真攬炒機會，政府極少可能會用

我會另外開個post集中討論

其實你ban一個討論區
就會有第二個討論區出現
你咪bam
<==定係你好似佢咁淨係識吠

做得公司CEO個位，就要負CEO需負責任，我理得佢0%股權，邊有咁便宜坐住個位、出住CEO既糧，但又唔使負責？你唔係咁簡單權責道理都唔明呀？

關咗連登，啲克警仲驚啦，完全收唔到風，一毛三毛五毛又冇得帶風向

中東有拉登
香港有連登
滅完連登有高登, 再唔係去膠登

高登仔>連登仔
連登仔>x登仔
你咪封囉

冇左連登
睇下你地班mon post狗可以去邊度發洩帶風向
啊蛇又失業啦

弱智
拉

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

push

裝左VPN未啫大家?

你咁樣做係唔會令到我驚㗎

Let’s see if it sounds just as funny in English Translation

A certain nation’s political power is afraid of some certain discussion forum.

A certain nation’s political power is afraid of some certain discussion forum.

A certain nation’s political power is afraid of some online discussion forum.

A certain nation’s political power is afraid of some online discussion forum.

A certain nation’s political power is afraid of some online discussion forum.

A certain nation’s political power is afraid of some online discussion forum.

A certain nation’s political power is afraid of some online discussion forum.

A certain nation’s political power is afraid of some online discussion forum.

A certain nation’s political power is afraid of some online discussion forum.

A certain nation’s political power is afraid of some online discussion forum.

既然佢覺得違反基本法，禁咪告囉仲洗撚搞咩緊急法

唔做正仆街

洋腸何今日係內委會仲衰唔夠呀？

你咪禁，呢度d post全部喺babycondom 同香討轉貼過嚟

咪用返秘密基地baby kingdom囉